其實點解有啲男人只會用大隻黎打飛機？

最近成為左gym撚，見到有啲傻仔用大隻黎打飛機，用黎食女就覺得好柒

男人由始至終得三樣野代表佢優秀既DNA：

1. 讀到書(學歷)
2. 身高

3. 錢（最好先天藍血有家底嗰種，其次用1. 搵到錢，證明到自己既能力）

大隻呢啲有得後天操返黎既野，係差在你操唔操，都用黎打Ｊ真係笑撚死人

當然你如果有齊1+2+3，再加埋大隻就梗係更加好啦

一個有返少少質素既女人根本就只會care個男你係咪smart，啲有錢男人搵另一半就係好好例子，娶返黎既一定有學歷，玩女人就另外。

你可能話咁代表操大隻可以食到女，屌西啫過人世咩，
咪撚玩啦，啲女見你戇鳩鳩咁，連屌都唔想俾你屌啦，
至少我讀U啲中上女係咁，都費時俾你啲垃圾DNA污染。

地盤佬夠大隻，倉佬夠大隻啦，又有幾多女人鍾意呀

利申：有齊1+2+一半3+大隻

地盤佬7成藍絲
物流倉業8成藍絲

唔怕做例子

你有齊1 2 3 就唔會咁得閒開膠po la😂😂
秒左你sor😏

講中左你？

1,2好難有咩？

翻譯：樓主唔夠人大隻俾人搶左條女，唯有用學歷同身高打飛機

地盤同倉佬個啲叫大隻咩
係咪撈亂咗大力同大隻

借問聲 你係咪生得好樣衰

178中上啦
U Grad+私樓出身唔洗我供
唔好意思比上不足比下有餘咁囉

好多地盤同倉佬操到好撚大隻打飛機架

只知道好多冇學歷又唔高既窮男同大隻黎打J

無問你其他

見你d 條件無一個關樣事 好奇姐

問你一樣就答夠一打出黎打飛機

有咩問題
咁都係我擁有既野黎架喎

錢關dna咩事

但我個問題只係問你「樣衰與否」

答埋其他 好似d 叻唔切 衝出黎炫富既傻仔咁

姐係人地問你平時坐咩車返工 你就覆人啱啱買左樓咁

點解要打飛機？
有麝就自然香㗎啦

睇黎你好嬲好嬲咁

講事實
打字多唔代表我嬲 只係我得閒

放鬆啲啦
我個post都係講事實

無反對你個post
只係你個post 唔提相貌 令我聯想到你生得醜樣

問你個樣生成點
你又顧左右而言他
又身高又私樓咁搭個中上

咪答左你個樣
答埋你我擁有既野
你咁嬲做咩
你講幾多野都影響唔到我喎

都話唔係嬲 只係得閒

以你特登開個post出黎show off 既 性格

點解你係中上樣 但又唔係#1講埋 將3大條件變成4大？